{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6914954'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-06-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "쥐포로 반찬 만들기  고추장 쥐포볶음"
    },
    "text": "カワハギの干物で甘辛いコチュジャン炒めを作成する方法は、次のようです。この料理はカワハギの干物を使用すると豊富な味と辛口の味を感じることができます。先にカワハギの干物を小さく切り刻み、コチュジャンといっしょに煮なければなりません。コチュジャンを先にファンに炒めた後、カワハギの干物を入れて一緒に炒めてくれます。味付けは醤油と砂糖で調整することができ、最後に唐辛子の粉を入れてさらにやや辛めに作ってくれます。このように材料を炒めてくれば、カワハギの干物で作ったコチュジャン炒めが完成されます。この料理はご飯とよく交わって温かいスープ料理やおかずからもいいです。多様な料理に活用することができるので、存分楽しんでみてください。調理時間は20分以内であり、必要な材料はカワハギの干物、水、水あめ、コショウ、砂糖、コチュジャンです。カワハギの干物を切ってタレを作って、炒めてくれれば良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はカワハギの干物のコチュジャン炒めです。"
        },
        {
            "question": "カワハギの干物を使う理由は何ですか？",
            "answer": "カワハギの干物を使用すると、豊かな味と辛口の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カワハギの干物をどのように切り刻めばいいですか？",
            "answer": "カワハギの干物を小さく切り刻んでください。"
        },
        {
            "question": "コチュジャンを先に炒める理由は何ですか？",
            "answer": "コチュジャンを先に炒めることによって、より香りと味を引き出すことができます。"
        },
        {
            "question": "味付けはどのように調整すればいいですか？",
            "answer": "味付けは醤油と砂糖で調整することができます。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような材料を入れればいいですか？",
            "answer": "最後には唐辛子の粉を入れてさらにやや辛めに仕上げます。"
        },
        {
            "question": "この料理は他の料理と相性がいいですか？",
            "answer": "この料理はご飯や温かいスープ料理、おかずとも相性が良いです。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はカワハギの干物、水、水あめ、コショウ、砂糖、コチュジャンです。"
        },
        {
            "question": "具体的な調理手順を教えてください。",
            "answer": "カワハギの干物を切って、タレを作り、コチュジャンと一緒に炒めれば完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 340
    }
}